究竟點樣先可以係大學識到女仔

大學見到一個女仔
好想試下同佢發展
究竟點先可以唔尷尬地識到佢
又無理由無啦啦主動問佢電話幾號...
有冇高手教路

上堂送花

sit lecture 借啲意坐佢附近（前左右，唔好後）
堂上面借啲意同佢吐糟（姐係笑鳩個lecturer講錯野）
跟住開左個頭就睇你命水喇巴打

但係個女仔都會同佢既fd一齊坐，咁做都會有d奇怪?

唔識 零交流 點解會無啦啦有興趣？
純粹覺得個女仔靚？

睇你識唔識坐嘅姐
隔一個位坐低唔會odd
尤其如果係中前排
大佬我都要聽書㗎
跟住特登大聲啲撩埋佢個frd 講反而仲冇咁老尷

同問 次次上lecture見到d女都唔知點開口

等佢自動

正正就係要行埋去攞電話，現實d啦

Lihkg

同佢講你跌咗嘢呀之後塞張有自己number既紙仔俾佢

直接問
次次都俾

受唔受溝

今晚扑野夜唔夜

直接出手揸佢個波

睇黎都係要玩soc或者做project先會識到

你個科無proj 咁橙

如果次次同班女仔坐埋一齊真係好難出手 等佢單獨果陣撩下佢囉 最緊要係問人拎電話前 人地真係知你係物水 同有印象 不過我都知難 大學溝女好講緣份 冇機會比你上 就真係冇架啦

痴線佬
上堂就上堂啦 搞咁多野

同唔同班？